簽佐約但no show有無犯勞工法例？

有無巴絲試過簽完新工份約之後，但未到返工日子就同佢講話唔去了，咁有無話犯法？咁如果佢係份約到寫明簽佐就一定要onboard咁得唔得咖？

題外話：新工係agent幫搵，咁會唔會好尷尬😅？

無犯法

相反，簽左約，佢一樣可以即時唔要你

𣎴過做到咁衰做乜

世界好細架

留名學嘢

同AGENT講, 叫AGENT幫你搞掂LA

睇合約生效日，如果你係返工果日先生效就唔使理

有咩衰唔衰，我諗公司有得揀寧願你一早講定唔玩好過預備野做曬 Orientation 後晏晝話唔撈。

翻工第一日可即遲

咁梗係會得失agent, 除非你經佢搵到份高人工d 既，計我話理鳩佢有親咩，出面千千萬萬個濕鳩agent，不過你自己衡量啦，

通常有禮貌電話+信通知就解決左

最 Worst 情況個日請上畫假，去做入職 Lunch 就話唔撈。
正常公司快快手請人好過同你磨啦

我知啊，我哩行都細。
但我諗住如果舊東家出返差唔多人工俾我，我就唔走啦，做生不如做熟嘛

打過電話去易過係度問啦下話

如果只係差唔多人工，我建議走。
舊公司加左你人工，會對你要求高左（加左你錢ga la wor，仲唔開OT!?)
而且下次加人工同升職會因為依次加左你而手緊d。
第三，你都表露左離心，你認為仲會有運行嗎？

開唔開OT無所謂，主要係我覺得自己而家under paid姐。升職既話睇年資上，加人工就一定唔會小過通脹。

其實我都願意係度做到好耐，但奈何人工低

你自己諗啦。
加左你人工留你，等你留左之後，會唔會俾你好過。
如果到時你又走唔走到?
依D 問題都係好好考慮。
GOOD LUCK~

拎份合約出來睇下先啦！